除左新屋嶺，仲有兩地方係大嶼山同赤柱

走水道，有無手足留意到？

推啊

推